{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 서후리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは10:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できませんが、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意する炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合は、予約がキャンセルされ、再予約できます。 入室の際にはバーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、客室内PC、無料映画(OTT)、キッチンアメニティ、カラオケ、バーベキュー場の火、ワンペットは最大3匹までご利用いただけます。 追加料金が発生します。 駐車場は10台まで駐車でき、キッズパーティーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんが、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意する炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌唱はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は、予約がキャンセルされ、再予約できます。"
        },
        {
            "question": "何が利用できますか？",
            "answer": "入室の際にはバーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、客室内PC、無料映画(OTT)、キッチンアメニティ、カラオケ、バーベキュー場の火、ワンペットは最大3匹までご利用いただけます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "キッズパーティーは可能ですか？",
            "answer": "キッズパーティーも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 662
    }
}